[集思廣益] 如果你係政府同狗隊，你會點變招應對塞機埸？

凡事作最壞打算，做最萬全準備。

如果你係政府，按照6月至今政府及狗隊既思路，
你會作出乜野措施去應對黃絲暴徒去塞機埸呢？

首先，我覺得有機會入機埸前會設立檢查區先，
Show到自己係離境先會比進行機埸，以防你班人再入去塞機埸。

唔知其他手足有冇其他諗法？

推

政府做緊
就係恐嚇同分化

要你哋自己內鬥死

成日放風話清場
一清就係中共輸
只可以靠嚇

sorry小妹借位跪求推！！！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

又係混入之後帶頭搞事

有機會係搵狗扮旅客落去推住行李
之後出到接機大堂
叫佢地啲臥狗係前面舉牌
之後旅狗就同佢哋啲臥狗嘈交
「屌你班人搞亂香港！」等等標準藍絲字句
互屌之後互相打架
製造混亂 之後叫埋其他人黎幫手

當其他人上到黎之後
臥狗就混入人群當中退後
之後人群當中向旅客扔野

之後機場特狗或防暴犬見到有人扔野
就即刻衝過黎
前面同旅狗嘈緊嘅人就被防暴犬同特狗互兇

呢個時候 旅狗只要一拳打落其中一個和理非到
再派特狗同防暴犬保護帶走
在場和理非就會即刻衝上次理論

特狗同防暴犬就可以順理成章話
「示威者衝擊警方防線」
而係機場入面為左「保護市民及旅客安全」
就用近身武器同拘捕
聽日記者會就話
「昨天大量示威者聚集機場，及與警方發生衝突，由於事件影響到香港國際機場入面嘅市民同旅客，機管局已經應警方安排，將離境同入境大堂暫時停止開放給予公眾人士，如要前往該區，必須出示24小時內有效登機證；接機人士，必須提供接機者航班編號及姓名，以只準一名接機者前往接機大堂，而等候時間不能超過3小時。如未能提供有效登機證或接機證明，則未能安排進入機場範圍。」

啲狗知道玩混入好有效
而且混入完行動 唔需要同你班底等賤民交待
一定會有排用呢招
大家一定要做和理非咁去機場「和你飛」！

同寶安機場傾計轉停深圳， 免費接駁巴士

如果係狗隊 最恐怖會唔會就係演變今日大家所驚嘅事情 會封橋 封來回行車線 封機場線 熄燈 熄冷氣 搵鬼攻擊狗隊 然後不斷TG 人踩人 機場變煉獄

無錯咁樣香港人係會流血
但係亦都成功同政府攬炒
太子黨仲點係香港洗錢？
外資呢？
我覺得如果中共放棄香港呢隻金蛋先會咁做

政府唔會比你無了解咁搞機埸搞落去
一日幾千億上落啊塞一塞

如果係咁
聽日會唔會要更加煲大811假示威者單野？
對住遊客煲
廢左佢一步棋先

work唔work？

清場 就立即玩完
攬抄 我哋又唔介意

會瘋狂分化
打經濟牌

先改貨運係夜晚加日出

其實都要
眼見今日大部分文宣比較多驚爆眼
的確 我每次睇番張相同片
都係嬲到喊 而且好eye catching

但係冇咩好大大力咁
提到有有黑警假扮示威者
並帶領群眾衝擊
然後捉示威

比旅客知道 有啲香港嘅衝擊
係臥狗帶起

現加個記者會話 唔會做犯法野
邊個知?
你哋自己可能為求逼真 主動打黑警 同放火扔爛狗處
邊個知你有冇做?

所以我覺得
隻眼受傷個女義士係好慘好想幫佢討回公道
但旅客見到嘅畫面只係
「示威區域亂開槍 啲身穿制服嘅黑警好危險」
但佢哋唔知「黑警已經滲入咗示威者入面 重會帶頭搞事 令到示威者更加失控」
因為就連我哋都唔會估到佢哋真係做得出嘅時候
都唔會覺得「真警察」會咁做
並都係我哋和理非最想帶出嘅訊息
「政府為求平息 會出污糟手段」

但重點係機場係和理非嘅主場
街頭先係勇武嘅主場

T1 departure個限制擴大到 arrival
但係比T2你哋
T2做唔到T1 arrival個效果
T1限制持續
不滿AA
想番去T1 arrival
保安阻止
易服狗挑起衝突
犬隻介入
更多衝突
有口實比狗咬人

我係政府
1. 會不斷恐嚇市民呢個係暴動/違法行為大走一班人
2. 不斷講暴民亂港 將所有經濟損失賴落市民
所有損失係庫房到拎黎找數 再spin風向納稅人嘅錢浪費係暴民到
3. 佢受薪同你玩, 市民射波同你玩, 佢搏短期市民就會心態疲勞唔玩, 再利用中共同各商界比壓力打工仔, 大家自問係咪可以放棄份工出黎抗爭
4. 除非機場嘅工作人員可以長期罷工, 否則示威人數少, 佢就唔使罷飛
5. 一定用鬼, 搵人搭飛機番黎, 好可能係休班警or奶共鬼佬, 會自稱為真香港人or真旅客, 好似上次隻it狗, 屌尻示威者, 不斷用歪理挑釁, 主攻婦孺或學生, 入世未深未必夠用和理非拗贏場罵戰, 當拗唔贏就會出手
6. 一出手就封橋 停機鐵 機場孤島一個走唔到
一大堆旅客點算? 一定主打arrival hall, 做野時旅行留飛機唔落機, 禁區駐大量軍警s級防守
幾千人你拉得晒? 拉唔晒 但係殺雞儆猴, 唔入你暴動, 轉入你恐怖襲擊

暫時將送機接機移到terminal外 有機票先入得terminal

着黑衫攻擊旅客

[機埸文宣] 對遊客宣揚警察假扮示威者製造衝突

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

應該都係冇機場入機場全部拉

放tg/開槍打頭 完

1. 經過今日6點清場既消息之後，相信大家應該會對消息fact check更留意
2. 呢樣的確會發生，有冇計拆
3. 呢樣係，暫時未開學，仲有學生動員到，但係如果玩塞機場，一個星期塞一次你都仆街，一日幾千億
4. 同上面第3點
5.
[機埸文宣] 對遊客宣揚警察假扮示威者製造衝突

6. 成功攬炒，但係香港人要付出鮮血

最基本係會引你走，再打獲甘。

例如 : 有人吹雞，走去圍東涌警局，留起機場定幫拖?

咁如果大量市民去機場消費呢？
咁多人消費逼到爆晒入唔到去呢？

香港人攬炒成功，太子黨既錢同外資byebye 老共食得屎

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

其實塞機場唔洗用太耐時間，
一塞到佢暫停航班，其實目標已成

機場係機場管理局話事 未必一定撐黑警 除非上面嗰幾粒比指示清

你睇人散水果陣，係湧去機鐵同巴士/行路去東涌。
機鐵係堅散水位，只要封青衣至東涌站。
主力佈防東涌同機場就可以。

有咁大搞咁大穫
D火有咁行撥咁行
老細要我做足70分 就做足百二分
關我撚事快快手去移民

前題係你有信心 控制到人群，
達成目標就撤，你明我明POPO明，
如果未達成之前就有人開波呢?

派25仔破壞機場，打遊客，搏下民意逆轉

自己斷自己米路咁on9既商界一定唔會，再者所有貨落大陸就要收稅邊個比

咁多遊客點開波 係開波又幾好渦

我指東涌警局

林奠話港府比稅，你吹咩

好詳細
所以呢家要嚴打鬼
由頭開始防起嘅話
應該就係盡量避免衝突發生
一有事發生附近嘅人就即刻要調解
拉開爭執雙方保持拒離
無衝突大家心平氣和佢地都無得無啦啦踩多兩腳做效果
做到完全和理非咁就可以減低俾位佢地入嘅機會

係
反而多旅客佢開波就一樣都係仆街
國際社會比香港人重要太多太多太多

btw，反制25仔混入示威者入面生事
[機埸文宣] 對遊客宣揚警察假扮示威者製造衝突

封青馬大橋，大嶼山成孤島，無信號，邊斷水斷電斷糧斷煤氣

點解要去東涌狗屋，我去都去狗總，起碼主場

唔畀你消費囉 驚班商家佬咩 寵物展都係咁封

咁咪多舊魚囉師傅

迫popo 失控開波都唔錯

攬炒
太子黨既錢
同埋拎外資既金蛋byebye
老共屎都冇得食
立即支爆

放黑警入示威者堆到帶頭衝
然後名正言順行出黎鎮壓

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

的確有機會發生
但係今日咁樣塞機場，係可以做到連入去既車都塞死
一個星期咁樣塞你一日
政府可以點搞？

要完成阻止到班黃絲暴徒唔再搞機場先得
否則唔知邊日一塞又冇左幾千億

mom post狗死全家
警察死老豆老母
警察死老婆仔女
警察食屎啦

必須要夠近先引到人走，東涌站一出5至10分鐘路程到達。

我係差佬既話會求其拉幾條友 (最好打到見紅)，捉入去東涌警局，再放風，引人包圍/自己搵人包圍，製造衝突，再係 機場放鬼 叫人去東涌警局幫拖。之後就睇人數再決定行動。

我地唔衝佢地無得攻... 最尾都係等人少然後逐個逐個抬走

5. 文宣還文宣 班狗官先唔會認
4點鐘er sir咪出黎耍你
除非真係有證據證明到佢收左利益 唔係你有你講 佢有佢spin

今日撤既人唔止係話擔心開槍TG乜乜物物
最主要係驚冇補給/想長期作戰
機場短期動武冇咩可能
最有可能應該係挑撥示威者同「遊客」

唔駛幫佢諗
因為今日集會強度就係最好
政府真係冇符

記住我地目標 1.宣傳 2.令機場停飛停運

今日人數之多話比佢聽 機場門口篩人係冇可能
機鐵/巴士佢點查你機票

我覺得絕對會出現

我都係咁諗
或者示威者同遊客都係扮出黎

第一步會搵個大陸哩遊客，係現場同示威者對罵，屌哂老母果d，之後有人/鬼郁手打柒大陸哩

瘋狂出臥底，攪事、煽惑

啱呀 今日都似係想玩臥底𢲡渣招

須要熟讀孫子兵法集成者
比對方想快一步

而且可以再賤D，
住得東浦既朋友就知附近咩野位有老黑

入面好多呢d人架
有居英權 仔女外國留學
搏到升級就攞多d長糧退体 唔係就印印腳收租/移民
個事頭婆又咁戇鳩

支共唔在乎人命同經濟，只驚香港消息由機場傳到內地，支共驚自己倒台多過香港倒台。

當然唔會在乎，但係某程度上香港既國際地位
會影響到太子黨既錢同埋外資
所以先會技鼠忌器

瘋狂cancel flight
派白衫打人製造混亂
白衫專車接送、其他人告暴動

日光日白, 好多旅客, 佢哋唔敢
半夜就唔同啦
個個旅客送酒店包車走
再開幾十架旅遊巴夾人上車

機場入面係唔可以發生打鬥 ,

佢打你、半粒鐘唔黎、你頂唔蒲還拖(或者臥底帶頭)、警察扑你、白衫打遊客、老屈埋你、拉人、禁制令、警察向白衫躹躬行禮、紅媒抹黑

呢樣真 香港人太善良
善良到真係有國際認證